{"Adam Abramowicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D27AAEF070A2D9D0C1257EEE00320A8E/$File/001.jpg"], "Andrzej Adamczyk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/59EC5DF6D8669D63C1257EEE00320A96/$File/002.jpg"], "Zbigniew Ajchler": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/4DFCFA19ED4A1712C1257EEE00320A99/$File/003.jpg"], "Adam Andruszkiewicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/2C4149032A6C9366C1257EEE00320A9C/$File/004.jpg"], "Waldemar Andzel": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/42AB7B1767BBF4A3C1257EEE00320AA0/$File/005.jpg"], "Piotr Apel": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/30656CF9D7A3130FC1257EEE00320AA3/$File/006.jpg"], "Dorota Arciszewska-Mielewczyk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/57C978A4A18EDEFFC1257EEE00320AA4/$File/007.jpg"], "Jan Krzysztof Ardanowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/BE7DA78A16346948C1257EEE00320AA9/$File/008.jpg"], "Iwona Arent": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/B8C930E3162355F5C1257EEE00320AAC/$File/009.jpg"], "Bartosz Ar\u0142ukowicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/88B31AE4CE300050C1257EEE00320AB2/$File/010.jpg"], "Pawe\u0142 Arndt": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/F17E67CC0E62393FC1257EEE00320AB7/$File/011.jpg"], "Marek Ast": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D311031B42C5A664C1257EEE00320ABA/$File/012.jpg"], "Urszula Augustyn": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/80A1F800CA078F77C1257EEE00320ABD/$File/013.jpg"], "Joanna Augustynowska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/FC4940F60F09FD4AC1257EEE00320AC0/$File/014.jpg"], "Tadeusz Aziewicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/99355A090C411E0AC1257EEE00320AC3/$File/015.jpg"], "Zbigniew Babalski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C011248162C87EA7C1257EEE00320AC7/$File/016.jpg"], "Piotr \u0141ukasz Babiarz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/62B655DF97655687C1257EEE00320ACA/$File/017.jpg"], "Piotr Babinetz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/EF09596CED3995AAC1257EEE00320ACD/$File/018.jpg"], "Wojciech Bakun": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C224EA506C6B47EBC1257EEE00320AD1/$File/019.jpg"], "Pawe\u0142 Ba\u0144kowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/4E62B104BE2CB018C1257EEE00320AD5/$File/020.jpg"], "Ryszard Bartosik": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/2FD5E59927839FE5C1257EEE00320AD8/$File/021.jpg"], "Barbara Bartu\u015b": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D229AD433E1DD0F2C1257EEE00320AD9/$File/022.jpg"], "Mieczys\u0142aw Kazimierz Baszko": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/5C47DFBBCA918915C1257EEE00320ADE/$File/023.jpg"], "Dariusz B\u0105k": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/AEC4DC7669189668C1257EEE00320AE1/$File/024.jpg"], "Pawe\u0142 Bejda": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/5F72BDFA8FA86FEBC1257EEE00320AE4/$File/025.jpg"], "W\u0142odzimierz Bernacki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/10B3D46ABD6A3799C1257EEE00320AE7/$File/026.jpg"], "Anna Bia\u0142kowska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/AE7CA35C8B395CF6C1257EEE00320AEC/$File/027.jpg"], "Jerzy Bielecki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/542223A92B862A44C1257EEE00320AEF/$File/028.jpg"], "Marek Biernacki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/86F176D6E1CC7362C1257EEE00320AF2/$File/029.jpg"], "Zbigniew Biernat": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/627863FF860335CAC1257EEE00320AF5/$File/030.jpg"], "Mariusz B\u0142aszczak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/330A9B945F3302D6C1257EEE00320AF7/$File/031.jpg"], "Magdalena B\u0142e\u0144ska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/12FE26D901F30927C1257EEE00320AFF/$File/032.jpg"], "Jacek Bogucki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/88C8A9005DBAF031C1257EEE00320B02/$File/033.jpg"], "Jerzy Borowczak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/78E10563C6D82143C1257EEE00320B05/$File/034.jpg"], "Joanna Borowiak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/2359B3CEE059A440C1257EEE00320B0A/$File/035.jpg"], "Agata Borowiec": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/9A5DE8941F5152E6C1257EEE00320B0D/$File/036.jpg"], "El\u017cbieta Zieli\u0144ska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/17D060AE57C3C92EC1257EEE00320B10/$File/037.jpg"], "Bo\u017cena Borys-Szopa": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/CBB6E4236D267245C1257EEE00320B13/$File/038.jpg"], "Krzysztof Brejza": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/11E44486DF6AAD23C1257EEE00320B18/$File/039.jpg"], "Joachim Brudzi\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/8FD02B0DADC1A789C1257EEE00320B21/$File/040.jpg"], "J\u00f3zef Brynkus": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/AF9A4A44C76E800BC1257EEE00320B26/$File/041.jpg"], "Barbara Bubula": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/AEE3BB94E3F1A5B8C1257EEE00320B29/$File/042.jpg"], "Wojciech Buczak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D8A3ABDC70477226C1257EEE00320B2E/$File/043.jpg"], "Waldemar Buda": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C7B9F764C5349DBDC1257EEE00320B32/$File/044.jpg"], "Borys Budka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C328AA574798A790C1257EEE00320B35/$File/045.jpg"], "Bo\u017cenna Bukiewicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/ABDD4FC2006B8CC5C1257EEE00320B38/$File/046.jpg"], "Lidia Burzy\u0144ska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/7843AF10C8B749F8C1257EEE00320B3C/$File/047.jpg"], "Ma\u0142gorzata Chmiel": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/CFD05B90914B9135C1257EEE00320B3F/$File/048.jpg"], "Zbigniew Chmielowiec": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/318C44E61DF434B1C1257EEE00320B42/$File/049.jpg"], "Barbara Chrobak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/663568E45B22D93FC1257EEE00320B45/$File/050.jpg"], "Sylwester Chruszcz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/4042CEFA79DD4A34C1257EEE00320B48/$File/051.jpg"], "Alicja Chybicka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/E8FEBE8471C05644C1257EEE00320B4B/$File/052.jpg"], "Janusz Cicho\u0144": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/4DB744B130EAF698C1257EEE00320B4E/$File/053.jpg"], "Micha\u0142 Cie\u015blak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/3AA24C8C072C6DCAC1257EEE00320B51/$File/054.jpg"], "Piotr Cie\u015bli\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/07E9FFD0077B7330C1257EEE00320B55/$File/055.jpg"], "Tomasz Cimoszewicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/214F1E2B6DD9AE02C1257EEE00320B58/$File/056.jpg"], "Tadeusz Cyma\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/6E2937ECCDAE1250C1257EEE00320B5B/$File/057.jpg"], "Adam Cyra\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/7BBFA4B91DCC2A1BC1257EEE00320B5E/$File/058.jpg"], "Krzysztof Czaba\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/026E0C48A35FF320C1257EEE00320B61/$File/059.jpg"], "Przemys\u0142aw Czarnecki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D4A37A364246BF68C1257EEE00320B64/$File/060.jpg"], "Witold Czarnecki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/8DE1BC44300BB59EC1257EEE00320B67/$File/061.jpg"], "Arkadiusz Czartoryski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/B67DA1F3132E7273C1257EEE00320B6A/$File/062.jpg"], "Anna Czech": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/B0D37BB13055CD6FC1257EEE00320B6D/$File/063.jpg"], "Zofia Czernow": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/BB402E36E5654554C1257EEE00320B71/$File/064.jpg"], "Anita Czerwi\u0144ska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/2F3EFBA5BE8F27D0C1257EEE00320B75/$File/065.jpg"], "Andrzej Czerwi\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/1B83D9873397871DC1257EEE00320B78/$File/066.jpg"], "Grzegorz D\u0142ugi": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/CA7CCD7424963DCBC1257EEE00320B7C/$File/067.jpg"], "Leszek Dobrzy\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A7E04079C9B8142DC1257EEE00320B80/$File/068.jpg"], "Zbigniew Dolata": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/124642DD5BB8A807C1257EEE00320B85/$File/069.jpg"], "Barbara Dolniak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/F0ED202A8D45A135C1257EEE00320B88/$File/070.jpg"], "Ewa Drozd": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/797A05E15D8E38E8C1257EEE00320B8D/$File/071.jpg"], "Antoni Duda": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/119F99F6570A79FEC1257EEE00320B90/$File/072.jpg"], "El\u017cbieta Duda": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/688951D977A8D5CBC1257EEE00320B93/$File/073.jpg"], "Jan Duda": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/0A55D280796FCCD0C1257EEE00320B98/$File/074.jpg"], "Artur Dunin": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/B6F86E9AB7EDB0DFC1257EEE00320B9B/$File/075.jpg"], "Marcin Duszek": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/96892411285C1D6CC1257EEE00320B9E/$File/076.jpg"], "Micha\u0142 Dworczyk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/F13711340393EC4DC1257EEE00320BA1/$File/077.jpg"], "Jan Dziedziczak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/65B6F8F4E5058A97C1257EEE00320BA4/$File/078.jpg"], "Waldy Dzikowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/7510E64E3B10854CC1257EEE00320BA7/$File/079.jpg"], "Tadeusz Dziuba": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C58D328600987FE4C1257EEE00320BAA/$File/080.jpg"], "Barbara Dziuk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/42232F923418DEB3C1257EEE00320BAD/$File/081.jpg"], "Joanna Fabisiak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/B7B8447F2534FC36C1257EEE00320BB1/$File/082.jpg"], "Jacek Falfus": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D23C784175C14E92C1257EEE00320BB4/$File/083.jpg"], "Ewa Filipiak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/0A8F3F3C3621DF6EC1257EEE00320BB7/$File/084.jpg"], "Joanna Frydrych": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/DD055C3A1BB50FB7C1257EEE00320BBA/$File/085.jpg"], "Grzegorz Furgo": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/0EDC76D583BCCD1AC1257EEE00320BBF/$File/086.jpg"], "Krzysztof Gadowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/EA2DFC801B244850C1257EEE00320BC2/$File/087.jpg"], "Kinga Gajewska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/43BA11BC0DD2ADF7C1257EEE00320BC5/$File/088.jpg"], "Leszek Galemba": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/AC620D2BA44D0FC2C1257EEE00320BC8/$File/089.jpg"], "Ryszard Galla": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/5AAB084BA4141B49C1257EEE00320BCB/$File/090.jpg"], "El\u017cbieta Gapi\u0144ska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/8A1C9218E9235F80C1257EEE00320BCE/$File/091.jpg"], "Kamila Gasiuk-Pihowicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/5F01A798FB778413C1257EEE00320BD1/$File/092.jpg"], "Zdzis\u0142aw Gawlik": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/9CD823A0E156181EC1257EEE00320BD4/$File/093.jpg"], "Stanis\u0142aw Gaw\u0142owski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/29E3B1CE921CBCBCC1257EEE00320BDB/$File/094.jpg"], "Andrzej Gawron": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A99B979274E9DD5CC1257EEE00320BDE/$File/095.jpg"], "Lidia G\u0105dek": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A01A51B48B41F603C1257EEE00320BE4/$File/096.jpg"], "El\u017cbieta Gelert": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/4A82B476867B824EC1257EEE00320BE7/$File/097.jpg"], "Artur Gierada": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/24C5AE27B46C36D3C1257EEE00320BEA/$File/098.jpg"], "Szymon Gi\u017cy\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/F7070C040AE1D59BC1257EEE00320BED/$File/099.jpg"], "Teresa Glenc": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C22C562FB74E5E6BC1257EEE00320BF1/$File/100.jpg"], "Piotr Gli\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/52E6D0A2D25C1B4DC1257EEE00320BF4/$File/101.jpg"], "Konrad G\u0142\u0119bocki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/445DC34FF30633DEC1257EEE00320BF7/$File/102.jpg"], "Tomasz G\u0142ogowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C4CDEEC71BF46830C1257EEE00320BFA/$File/103.jpg"], "Krzysztof G\u0142uchowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/1707C1FCAF924707C1257EEE00320BFD/$File/104.jpg"], "Marta Golbik": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D34E2703F2BEA122C1257EEE00320C00/$File/105.jpg"], "Ma\u0142gorzata Goli\u0144ska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/23171499D1B19719C1257EEE00320C03/$File/106.jpg"], "Kazimierz Go\u0142ojuch": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/B004ED31E7B8F76BC1257EEE00320C06/$File/107.jpg"], "Jaros\u0142aw Gonciarz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/773CDA4CF5C2BA8DC1257EEE00320C09/$File/108.jpg"], "Ma\u0142gorzata Gosiewska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/ECC00F3247728F0CC1257EEE00320C0D/$File/109.jpg"], "Jerzy Gosiewski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/62AA0D08F26C8F35C1257EEE00320C11/$File/110.jpg"], "Jaros\u0142aw Gowin": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/F8F3FB09196CE546C1257EEE00320C14/$File/111.jpg"], "Artur G\u00f3rski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/28956C62F92BD424C1257EEE00320C18/$File/112.jpg"], "Cezary Grabarczyk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/E7FF192B063181F6C1257EEE00320C1B/$File/113.jpg"], "Jan Grabiec": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/4DE9E63F2F6037D7C1257EEE00320C1E/$File/114.jpg"], "Pawe\u0142 Grabowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/FF73016373B599FDC1257EEE00320C21/$File/115.jpg"], "Rafa\u0142 Grupi\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/F51D5583C0584E4EC1257EEE00320C24/$File/116.jpg"], "Zbigniew Gryglas": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/CAB8B39E3963CD66C1257EEE00320C27/$File/117.jpg"], "Kazimierz Gwiazdowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/51317D400931FA47C1257EEE00320C2A/$File/118.jpg"], "Andrzej Halicki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/F1A06598A0279E99C1257EEE00320C2D/$File/119.jpg"], "Teresa Ha\u0142as": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/0AA53485CD5B3CB1C1257EEE00320C30/$File/120.jpg"], "Agnieszka Hanajczyk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D1CA6C9261F1CA25C1257EEE00320C35/$File/121.jpg"], "Bo\u017cena Henczyca": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/AA1DEB74852DB9B6C1257EEE00320C38/$File/122.jpg"], "Paulina Hennig-Kloska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/64C366B8EDDCAE75C1257EEE00320C3D/$File/123.jpg"], "Jolanta Hibner": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C4D838955C6FBDE4C1257EEE00320C3F/$File/124.jpg"], "Czes\u0142aw Hoc": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/4E303C2545D52AF0C1257EEE00320C43/$File/125.jpg"], "Marek Hok": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D126394221EBE619C1257EEE00320C46/$File/126.jpg"], "Marcin Hora\u0142a": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/EA0741C0B153C145C1257EEE00320C48/$File/127.jpg"], "J\u00f3zefa Hrynkiewicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/CA76FE68F7DAABCFC1257EEE00320C4D/$File/128.jpg"], "Stanis\u0142aw Huskowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/FB19BCF48AB2F4FAC1257EEE00320C50/$File/129.jpg"], "Micha\u0142 Jach": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D77189D2F42DE377C1257EEE00320C53/$File/130.jpg"], "Jerzy Jachnik": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/AADCB93C80CD31DEC1257EEE00320C56/$File/131.jpg"], "Patryk Jaki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/094DD1DF43DA1C29C1257EEE00320C5B/$File/132.jpg"], "Marek Jakubiak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/3EFF02FE130C53AFC1257EEE00320C5E/$File/133.jpg"], "Wies\u0142aw Janczyk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/8BF7895C5920B71DC1257EEE00320C61/$File/134.jpg"], "Grzegorz Janik": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/11E6113D8F586706C1257EEE00320C64/$File/135.jpg"], "Maria Ma\u0142gorzata Janyska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/953CF8EA2B22CBAEC1257EEE00320C67/$File/136.jpg"], "Micha\u0142 Jaros": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/AE19C28B1635CA49C1257EEE00320C6A/$File/137.jpg"], "Krystian Jarubas": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/BF196278699D1866C1257EEE00320C6D/$File/138.jpg"], "Wojciech Jasi\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/7939A25AD0304331C1257EEE00320C70/$File/139.jpg"], "Tomasz Jask\u00f3\u0142a": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/6726D59C8DC0AC7DC1257EEE00320C74/$File/140.jpg"], "Andrzej Jaworski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/3E1321DE388E526EC1257EEE00320C77/$File/141.jpg"], "Mariusz Orion J\u0119drysek": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/AF8A50057A8822C2C1257EEE00320C7A/$File/142.jpg"], "Bartosz J\u00f3zwiak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/31F5A363CFE7C8FDC1257EEE00320C7E/$File/143.jpg"], "Krzysztof Jurgiel": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D9EE9C86CF4E428BC1257EEE00320C82/$File/144.jpg"], "Norbert Kaczmarczyk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C49F369953CE73B6C1257EEE00320C85/$File/145.jpg"], "Jaros\u0142aw Kaczy\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A4A0C656047621E5C1257EEE00320C88/$File/146.jpg"], "Piotr Kaleta": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/0D47078140655458C1257EEE00320C8B/$File/147.jpg"], "Bo\u017cena Kami\u0144ska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/43470F4A0AD4D092C1257EEE00320C8E/$File/148.jpg"], "Mariusz Kami\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/1C520862D411532FC1257EEE00320C91/$File/149.jpg"], "Micha\u0142 Kami\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/B21FCA0D4B57A717C1257EEE00320C94/$File/150.jpg"], "W\u0142odzimierz Karpi\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/CD90363907FC0257C1257EEE00320C97/$File/151.jpg"], "Mieczys\u0142aw Kasprzak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/31BE7E29DF9FA7E5C1257EEE00320C9B/$File/152.jpg"], "Beata Kempa": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/8AE4B772D9AF667AC1257EEE00320C9E/$File/153.jpg"], "Ma\u0142gorzata Kidawa-B\u0142o\u0144ska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/52AFAA411884DCA3C1257EEE00320CA1/$File/154.jpg"], "Marcin Kierwi\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/9FB4A9686AB182BBC1257EEE00320CA5/$File/155.jpg"], "Jan Kilian": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C10BE050CB760008C1257EEE00320CA9/$File/156.jpg"], "Jan Klawiter": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/2E49A7020F76474FC1257EEE00320CAC/$File/157.jpg"], "Izabela Kloc": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/B1BC07FD2599CF13C1257EEE00320CAF/$File/158.jpg"], "Joanna Kluzik-Rostkowska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/8DD10FA0B6441B57C1257EEE00320CB2/$File/159.jpg"], "Eugeniusz K\u0142opotek": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/355D4208D2E840ACC1257EEE00320CB5/$File/160.jpg"], "S\u0142awomir K\u0142osowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/8EC5782903E9ED87C1257EEE00320CB8/$File/161.jpg"], "Andrzej Kobylarz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/534207B1F3E40506C1257EEE00320CBB/$File/162.jpg"], "Pawe\u0142 Kobyli\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/824916E19EAC8164C1257EEE00320CBE/$File/163.jpg"], "Magdalena Kochan": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A90A75B5199A09FAC1257EEE00320CC2/$File/164.jpg"], "Agnieszka Ko\u0142acz-Leszczy\u0144ska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A633C3051FC59A6EC1257EEE00320CC5/$File/165.jpg"], "Lech Ko\u0142akowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/72D9EB9642BE5E90C1257EEE00320CC8/$File/166.jpg"], "Robert Ko\u0142akowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/74C28440588A7A52C1257EEE00320CCB/$File/167.jpg"], "Zbigniew Konwi\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/67C266721BBDB969C1257EEE00320CCE/$File/168.jpg"], "Ewa Kopacz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/0282D81FFFD7D1C6C1257EEE00320CD3/$File/169.jpg"], "Joanna Kopci\u0144ska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/16549FD5CCA18F7CC1257EEE00320CD6/$File/170.jpg"], "Adam Korol": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A380AF7DB9436FA0C1257EEE00320CD9/$File/171.jpg"], "Leszek Korzeniowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/07B7F7C4621015B5C1257EEE00320CDF/$File/172.jpg"], "Roman Jacek Kosecki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/72A2710BDCD91835C1257EEE00320CE4/$File/173.jpg"], "W\u0142adys\u0142aw Kosiniak-Kamysz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/94C7C2382B9D522FC1257EEE00320CE9/$File/174.jpg"], "Wojciech Kossakowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/AAF3599E9A1BFB8CC1257EEE00320CEC/$File/175.jpg"], "Tomasz Kostu\u015b": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/6829F1A7C7716807C1257EEE00320CEF/$File/176.jpg"], "Andrzej Kosztowniak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/2D769521269D40CCC1257EEE00320CF2/$File/177.jpg"], "Kazimierz Kotowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/DE7C05D2585D2DC3C1257EEE00320CF5/$File/178.jpg"], "Henryk Kowalczyk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/30126D0E4752AC22C1257EEE00320CF8/$File/179.jpg"], "Bartosz Kownacki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/272E0EBE7D405930C1257EEE00320CFB/$File/180.jpg"], "Ewa Kozanecka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/910E43BF44484E78C1257EEE00320D00/$File/181.jpg"], "Jerzy Koz\u0142owski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/F467382A6A9A4DB0C1257EEE00320D02/$File/182.jpg"], "Maks Kraczkowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/96FC2F7BD018167CC1257EEE00320D08/$File/183.jpg"], "Jaros\u0142aw Krajewski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/820D22B4487B09F5C1257EEE00320D11/$File/184.jpg"], "Wies\u0142aw Krajewski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A255F5DA5C9756B9C1257EEE00320D16/$File/185.jpg"], "Leonard Krasulski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/34F19E30A817C31AC1257EEE00320D19/$File/186.jpg"], "Robert Kropiwnicki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D704E0CB5DDAD2D3C1257EEE00320D1C/$File/187.jpg"], "Piotr Kr\u00f3l": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D30BC8020B32BD5DC1257EEE00320D1F/$File/188.jpg"], "Wojciech Kr\u00f3l": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/8D392464DDF9520AC1257EEE00320D22/$File/189.jpg"], "El\u017cbieta Kruk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/BA452C6FA6C7A056C1257EEE00320D25/$File/190.jpg"], "Anna Krupka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A8C83EACF7CE3098C1257EEE00320D29/$File/191.jpg"], "Andrzej Kryj": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A7DF0B538A052D08C1257EEE00320D2C/$File/192.jpg"], "Bernadeta Krynicka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/9FCB42B6D5381B0CC1257EEE00320D2F/$File/193.jpg"], "Marek Krz\u0105ka\u0142a": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D8BB4BDFF076972CC1257EEE00320D32/$File/194.jpg"], "Henryka Krzywonos-Strycharska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/2C2660FB16F5B269C1257EEE00320D35/$File/195.jpg"], "Dariusz Kubiak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/BCA14959749D75C9C1257EEE00320D38/$File/196.jpg"], "Krzysztof Kub\u00f3w": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/3EFC3A4661B809FEC1257EEE00320D3B/$File/197.jpg"], "Tomasz Kucharski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/0DD290612A19CA5DC1257EEE00320D3E/$File/198.jpg"], "Marek Kuchci\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/FC0AEAD88DB9A832C1257EEE00320D45/$File/199.jpg"], "Pawe\u0142 Kukiz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/7138BA6D34CAB9E2C1257EEE00320D49/$File/200.jpg"], "Jakub Kulesza": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C31B7BE8BC7B3FF8C1257EEE00320D4C/$File/201.jpg"], "Jacek Kurz\u0119pa": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/4DC1E7FDBF14FAFFC1257EEE00320D53/$File/203.jpg"], "Anna Kwiecie\u0144": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/3B2FB49BEB703536C1257EEE00320D56/$File/204.jpg"], "Marek Kwitek": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/2DA61A789F359A0DC1257EEE00320D59/$File/205.jpg"], "Stanis\u0142aw Lamczyk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/FAB44736661486DDC1257EEE00320D5C/$File/206.jpg"], "J\u00f3zef Lassota": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/0408967E58BE6681C1257EEE00320D5F/$File/207.jpg"], "Tomasz Latos": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C737E7F581CFAC63C1257EEE00320D62/$File/208.jpg"], "Bogdan Latosi\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/BA6C370F5330C099C1257EEE00320D68/$File/209.jpg"], "Gabriela Lenartowicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/8C63FBE04E2F23CDC1257EEE00320D6C/$File/210.jpg"], "Tomasz Lenz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/B32A788D84A663ECC1257EEE00320D6F/$File/211.jpg"], "Izabela Leszczyna": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/17D442CB053C8E9BC1257EEE00320D72/$File/212.jpg"], "J\u00f3zef Le\u015bniak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/07C5907DB61AFD8DC1257EEE00320D75/$File/213.jpg"], "Joanna Lichocka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/7E3E684E4C144501C1257EEE00320D78/$File/214.jpg"], "Ewa Lieder": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/65C1723EC9C4293DC1257EEE00320D7B/$File/215.jpg"], "Krzysztof Lipiec": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/DB204BAE3F2DECBFC1257EEE00320D7E/$File/216.jpg"], "Adam Lipi\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/E7940B484E54EA05C1257EEE00320D81/$File/217.jpg"], "Piotr Liroy-Marzec": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/B2747D58FB183585C1257EEE00320D85/$File/218.jpg"], "Pawe\u0142 Lisiecki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/FC4E0EEA10C96C57C1257EEE00320D88/$File/219.jpg"], "Rados\u0142aw Lubczyk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/6C506B890DF6AAA3C1257EEE00320D8B/$File/220.jpg"], "Katarzyna Lubnauer": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/2E608541DBBE98E5C1257EEE00320D8C/$File/221.jpg"], "Krzysztof \u0141api\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/8F810D36F7ECAD3FC1257EEE00320D8F/$File/222.jpg"], "Tomasz \u0141awniczak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/747B768FFD662814C1257EEE00320D93/$File/223.jpg"], "Jan \u0141opata": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/558B44BF2F578976C1257EEE00320D96/$File/224.jpg"], "Marzena Macha\u0142ek": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/146C8D7700E31AE3C1257EEE00320D99/$File/225.jpg"], "Andrzej Maciejewski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C83D4D41AEA4E1ADC1257EEE00320D9C/$File/226.jpg"], "Krzysztof Maciejewski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/ED1D785814779A3BC1257EEE00320D9F/$File/227.jpg"], "Antoni Macierewicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/853EBB82D998BA61C1257EEE00320DA2/$File/228.jpg"], "Ewa Malik": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/0E2D984AD139B144C1257EEE00320DAA/$File/229.jpg"], "Miros\u0142aw Maliszewski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/86EDC93B01292C9AC1257EEE00320DAD/$File/230.jpg"], "Beata Ma\u0142ecka-Libera": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/5E57A7A5BCE245E7C1257EEE00320DB0/$File/231.jpg"], "Jerzy Ma\u0142ecki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/85B4823004474934C1257EEE00320DB3/$File/232.jpg"], "Maciej Ma\u0142ecki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/3F611EECEEA9CFB0C1257EEE00320DB6/$File/233.jpg"], "Arkadiusz Marchewka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/1D8B1012E64386ECC1257EEE00320DBA/$File/234.jpg"], "Gabriela Mas\u0142owska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/22EA4001C7F80955C1257EEE00320DBD/$File/235.jpg"], "Maciej Mas\u0142owski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/8AB58A26FB86D61DC1257EEE00320DC0/$File/236.jpg"], "Jerzy Materna": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/28AB820CA35F0BA9C1257EEE00320DC3/$File/237.jpg"], "Beata Mateusiak-Pielucha": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/EFCDF31CF12EA37BC1257EEE00320DC6/$File/238.jpg"], "Grzegorz Matusiak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/5A464805C661BFC5C1257EEE00320DC9/$File/239.jpg"], "Andrzej Matusiewicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/1541742DF3D3FEFFC1257EEE00320DCC/$File/240.jpg"], "Marek Matuszewski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/2848F41BB19D578FC1257EEE00320DCF/$File/241.jpg"], "Kazimierz Matuszny": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/685EFF84C2DD2178C1257EEE00320DD3/$File/242.jpg"], "Beata Mazurek": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/60233001AC7AA655C1257EEE00320DD6/$File/243.jpg"], "Jerzy Meysztowicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/E4A024065FFE0970C1257EEE00320DD9/$File/244.jpg"], "Antoni M\u0119\u017cyd\u0142o": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/93D6D70EFFCA5629C1257EEE00320DDC/$File/245.jpg"], "Mieczys\u0142aw Miazga": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/DAB66E0060725EB5C1257EEE00320DE1/$File/246.jpg"], "Iwona Micha\u0142ek": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D886CFECD69F5E65C1257EEE00320DE4/$File/247.jpg"], "Krzysztof Micha\u0142kiewicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/F9C3F0B569F0AFE5C1257EEE00320DE8/$File/248.jpg"], "Krzysztof Mieszkowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/5FFE025DAADCDB70C1257EEE00320DEC/$File/249.jpg"], "Anna Milczanowska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/7E56B6C7330C36B8C1257EEE00320DEF/$File/250.jpg"], "Daniel Milewski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/63885AFFADA299DFC1257EEE00320DF2/$File/251.jpg"], "Rajmund Miller": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D7020C8C4A975626C1257EEE00320DF5/$File/252.jpg"], "Piotr Misi\u0142o": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/697CAE6E8CA97094C1257EEE00320DF8/$File/253.jpg"], "Aldona M\u0142y\u0144czak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/49FF6761B808A1D5C1257EEE00320DFB/$File/254.jpg"], "Kornel Morawiecki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/4D9A1DAED675472CC1257EEE00320DFE/$File/255.jpg"], "Robert Mordak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/49E582A12CBA0C1FC1257EEE00320E01/$File/256.jpg"], "Jan Mosi\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/BB2F3E7D64FB2B0AC1257EEE00320E04/$File/257.jpg"], "Kazimierz Moskal": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/44859E1E5BF23497C1257EEE00320E08/$File/258.jpg"], "And\u017celika Mo\u017cd\u017canowska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/7279BF9D02618429C1257EEE00320E0B/$File/259.jpg"], "Czes\u0142aw Mroczek": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/FB56926FCF283863C1257EEE00320E0E/$File/260.jpg"], "Aleksander Mr\u00f3wczy\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/E397BBCC57441A1CC1257EEE00320E11/$File/261.jpg"], "Izabela Katarzyna Mrzyg\u0142ocka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/2E922A85BBC3CD4DC1257EEE00320E14/$File/262.jpg"], "Joanna Mucha": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/5BEC9157964F5DEFC1257EEE00320E17/$File/263.jpg"], "Arkadiusz Mularczyk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/6EF077FE3D5058CEC1257EEE00320E1A/$File/264.jpg"], "Killion Munyama": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/ACD3C8A5F917A9B9C1257EEE00320E1D/$File/265.jpg"], "Wojciech Murdzek": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/12AC6749BC0E772DC1257EEE00320E20/$File/266.jpg"], "Arkadiusz Myrcha": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/1344FEFE329B47DBC1257EEE00320E23/$File/267.jpg"], "Piotr Naimski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/7F5E3B1A2E68C8BAC1257EEE00320E26/$File/268.jpg"], "Anna Nem\u015b": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/14A92C501EDEA604C1257EEE00320E2A/$File/269.jpg"], "S\u0142awomir Neumann": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/77B46ED3696A66AAC1257EEE00320E2D/$File/270.jpg"], "Dorota Niedziela": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/F3A5D39604B0A10FC1257EEE00320E30/$File/271.jpg"], "Ma\u0142gorzata Niemczyk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/36CA5D1EAE75946EC1257EEE00320E33/$File/272.jpg"], "Stefan Niesio\u0142owski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/16A202F4A5CD040DC1257EEE00320E36/$File/273.jpg"], "S\u0142awomir Nitras": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D4D539719F4D4823C1257EEE00320E39/$File/274.jpg"], "Tomasz Piotr Nowak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/4E9766EC88B68301C1257EEE00320E3C/$File/275.jpg"], "Miros\u0142awa Nykiel": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/1DD1EC54616D36A4C1257EEE00320E3F/$File/276.jpg"], "W\u0142odzimierz Nykiel": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/CEA2EC00297EBF9DC1257EEE00320E44/$File/277.jpg"], "Norbert Obrycki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/4E79705329E1A138C1257EEE00320E47/$File/278.jpg"], "Marzena Ok\u0142a-Drewnowicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/3BC3E725F79C52EFC1257EEE00320E4C/$File/279.jpg"], "Pawe\u0142 Olszewski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A35A1AE48CD33405C1257EEE00320E4F/$File/280.jpg"], "Piotr Olsz\u00f3wka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/DDA89FDFE7B40AF6C1257EEE00320E57/$File/281.jpg"], "Adam O\u0142dakowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/55980BC6EE64F81BC1257EEE00320E5D/$File/282.jpg"], "Marek Opio\u0142a": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/1FD0F87C7FDEB409C1257EEE00320E60/$File/283.jpg"], "Katarzyna Osos": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/B69220681B0D1879C1257EEE00320E63/$File/284.jpg"], "Krzysztof Ostrowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/6EAC5485DB24A189C1257EEE00320E66/$File/285.jpg"], "Jacek Osuch": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/37F8B82471307438C1257EEE00320E69/$File/286.jpg"], "Anna Paluch": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/BE9BFFBAC81A4CDEC1257EEE00320E6E/$File/287.jpg"], "Miros\u0142aw Pampuch": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/411A855B88CC44EBC1257EEE00320E73/$File/288.jpg"], "Pawe\u0142 Papke": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/AB997E236A64C8E7C1257EEE00320E76/$File/289.jpg"], "B\u0142a\u017cej Parda": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C28416CC29EE35DEC1257EEE00320E79/$File/290.jpg"], "Urszula Pas\u0142awska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/55974D7D2AAE3DD0C1257EEE00320E7C/$File/291.jpg"], "Krzysztof Paszyk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C70B69178580BEDCC1257EEE00320E7F/$File/292.jpg"], "Jerzy Paul": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/55E13EBA546DB2C8C1257EEE00320E82/$File/293.jpg"], "Krystyna Paw\u0142owicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D850AD156F7BCBD4C1257EEE00320E86/$File/294.jpg"], "Zbigniew Paw\u0142owicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/41FBAF77EC36AA89C1257EEE00320E89/$File/295.jpg"], "Ryszard Petru": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/5792CB2C8532D221C1257EEE00320E8C/$File/296.jpg"], "Ma\u0142gorzata P\u0119pek": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/273C8F527BF4B329C1257EEE00320E8F/$File/297.jpg"], "S\u0142awomir Jan Piechota": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/640B66160ABDD07FC1257EEE00320E92/$File/298.jpg"], "Danuta Pietraszewska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/EBCADB2D83A1A3BBC1257EEE00320E95/$File/299.jpg"], "Stanis\u0142aw Pi\u0119ta": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/55DE280DB071EC71C1257EEE00320E98/$File/300.jpg"], "Dariusz Piontkowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/444692E545940C19C1257EEE00320E9B/$File/301.jpg"], "Stanis\u0142aw Piotrowicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/9DD0D5D4196E6739C1257EEE00320E9F/$File/302.jpg"], "Teresa Piotrowska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A8EA21C462FB5AE0C1257EEE00320EA2/$File/303.jpg"], "Kazimierz Plocke": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/8750085B7C282F0AC1257EEE00320EA5/$File/304.jpg"], "Jerzy Polaczek": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/360E4A526F7451D6C1257EEE00320EA8/$File/305.jpg"], "Marek Polak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D732BEF1DBC4FD6DC1257EEE00320EAB/$File/306.jpg"], "Piotr Polak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/6B11BDF5A167128FC1257EEE00320EAE/$File/307.jpg"], "Agnieszka Pomaska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/9091199B88DD0A57C1257EEE00320EB1/$File/308.jpg"], "Jaros\u0142aw Porwich": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A45E6B9BB092D0EFC1257EEE00320EB4/$File/309.jpg"], "Marcin Porzucek": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/34B30AB39918164AC1257EEE00320EB7/$File/310.jpg"], "Jacek Protas": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/5CE5001431DDDF5FC1257EEE00320EBB/$File/311.jpg"], "Jacek Protasiewicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/02B834DE7FF9DC2DC1257EEE00320EBE/$File/312.jpg"], "Piotr Pszcz\u00f3\u0142kowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C459B08715737391C1257EEE00320EC1/$File/313.jpg"], "Grzegorz Puda": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/32CB47ABBF17F869C1257EEE00320EC2/$File/314.jpg"], "Pawe\u0142 Pud\u0142owski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/088651228C828735C1257EEE00320EC6/$File/315.jpg"], "Piotr Pyzik": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/314CBCD637C2CF79C1257EEE00320ECC/$File/316.jpg"], "El\u017cbieta Radziszewska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/43B6E290A68E5C23C1257EEE00320ECF/$File/317.jpg"], "El\u017cbieta Rafalska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/3B4C36928D75CB2AC1257EEE00320ED2/$File/318.jpg"], "Grzegorz Raniewicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/7EFEEBC930E9749EC1257EEE00320ED5/$File/319.jpg"], "Ireneusz Ra\u015b": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/62D899890620FAE1C1257EEE00320ED8/$File/320.jpg"], "Stefan Romecki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/5E398FC1558D069EC1257EEE00320EDB/$File/321.jpg"], "Monika Rosa": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/DE04B74ED23B743CC1257EEE00320EDE/$File/322.jpg"], "Halina Rozpondek": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/69ADEAC35367BC18C1257EEE00320EE2/$File/323.jpg"], "Marek Ruci\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/18361CE17AFB6885C1257EEE00320EE6/$File/324.jpg"], "Urszula Rusecka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A5DAA64BFCE22251C1257EEE00320EEB/$File/325.jpg"], "Leszek Ruszczyk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/CB6BF696CA051FBDC1257EEE00320EEE/$File/326.jpg"], "Dorota Rutkowska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/BEDE957C93E16C61C1257EEE00320EF3/$File/327.jpg"], "Jakub Rutnicki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/06621F2872D865BCC1257EEE00320EF6/$File/328.jpg"], "Marek Rz\u0105sa": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/13A0D357D9BA3AC9C1257EEE00320EF9/$File/329.jpg"], "\u0141ukasz Rzepecki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/2E693D8ABBD9C4C4C1257EEE00320EFE/$File/330.jpg"], "Bogdan Rzo\u0144ca": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/1D40E2ADC32E882CC1257EEE00320F02/$File/331.jpg"], "Tomasz Rzymkowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/F36ED1FAE901EC66C1257EEE00320F05/$File/332.jpg"], "Jaros\u0142aw Sachajko": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/1DC6FE5D8D24AA81C1257EEE00320F09/$File/333.jpg"], "Janusz Sanocki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/2100E48EB46B66C0C1257EEE00320F0C/$File/334.jpg"], "Jacek Sasin": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/01B92DE50B67C1F8C1257EEE00320F10/$File/335.jpg"], "Marek Sawicki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/0AE71E4A8B87241BC1257EEE00320F14/$File/336.jpg"], "Grzegorz Schetyna": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/60C7D006B56F7F94C1257EEE00320F17/$File/337.jpg"], "Joanna Scheuring-Wielgus": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/76A1352736EE5C84C1257EEE00320F1A/$File/338.jpg"], "Joanna Schmidt": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C12C3F64F0321CDBC1257EEE00320F1D/$File/339.jpg"], "Anna Schmidt-Rodziewicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/0850CFD0CBA4B8E4C1257EEE00320F20/$File/340.jpg"], "Grzegorz Schreiber": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/3F8BB471356B854DC1257EEE00320F23/$File/341.jpg"], "\u0141ukasz Schreiber": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/0E0D700E2EE6C587C1257EEE00320F26/$File/342.jpg"], "Jaros\u0142aw Sellin": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/344919B0540DA65BC1257EEE00320F29/$File/343.jpg"], "Edward Siarka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/FF4AC785C7905CD0C1257EEE00320F2E/$File/344.jpg"], "Anna Maria Siarkowska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D74D872A0F9BCF18C1257EEE00320F31/$File/345.jpg"], "Krystyna Sibi\u0144ska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/576A7BAB05965D4CC1257EEE00320F34/$File/346.jpg"], "Tomasz Siemoniak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/150446BD14DF2443C1257EEE00320F44/$File/347.jpg"], "Krzysztof Sitarski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/7D457324271F35A7C1257EEE00320F47/$File/348.jpg"], "Krystyna Skowro\u0144ska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/72E330490520391FC1257EEE00320F4A/$File/349.jpg"], "Wojciech Skurkiewicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/BD08BCDD29C85268C1257EEE00320F4D/$File/350.jpg"], "Pawe\u0142 Skutecki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/878B22BAD7F75B2EC1257EEE00320F52/$File/351.jpg"], "Andrzej Smirnow": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/9329A6094DF276C3C1257EEE00320F55/$File/352.jpg"], "Kazimierz Smoli\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/F7C15B7AEFD3E58AC1257EEE00320F58/$File/353.jpg"], "Anna El\u017cbieta Sobecka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/25D68AE65D365EB5C1257EEE00320F5B/$File/354.jpg"], "Czes\u0142aw Sobierajski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C62FF00F96986239C1257EEE00320F5E/$File/355.jpg"], "Artur Sobo\u0144": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/5DCE8CA23AD21971C1257EEE00320F62/$File/356.jpg"], "Bogus\u0142aw Sonik": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C0F8DCF66A8370CFC1257EEE00320F65/$File/357.jpg"], "Zbigniew Sosnowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A527567B849C1690C1257EEE00320F68/$File/358.jpg"], "Andrzej So\u015bnierz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/22B08B101FFECE38C1257EEE00320F6B/$File/359.jpg"], "Marek Sowa": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/FCFCC4936C496241C1257EEE00320F6E/$File/360.jpg"], "Lech Sprawka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/DE5656FBF6730B6AC1257EEE00320F71/$File/361.jpg"], "Miros\u0142awa Stachowiak-R\u00f3\u017cecka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/B05AA30450BCBA73C1257EEE00320F74/$File/362.jpg"], "Dariusz Starzycki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/28829B901FB3E3D8C1257EEE00320F77/$File/363.jpg"], "Micha\u0142 Stasi\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/0E6136FDF41C59CDC1257EEE00320F7A/$File/364.jpg"], "Jaros\u0142aw Stawiarski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/422836F201C806F0C1257EEE00320F7E/$File/365.jpg"], "El\u017cbieta St\u0119pie\u0144": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/BEFBBF3238A3C1ABC1257EEE00320F81/$File/366.jpg"], "Miros\u0142aw Sucho\u0144": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/FF4DAD4610C525C2C1257EEE00320F84/$File/367.jpg"], "Marek Suski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/2ACD33F1CD490CF5C1257EEE00320F87/$File/368.jpg"], "Pawe\u0142 Suski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/3E5D256B76E04648C1257EEE00320F8A/$File/369.jpg"], "Artur Sza\u0142abawka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/E1AD57E402BE0A5DC1257EEE00320F8D/$File/370.jpg"], "Wojciech Szarama": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/B2229D226F4D19AFC1257EEE00320F90/$File/371.jpg"], "Micha\u0142 Szczerba": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/9F6540D78E33DDE0C1257EEE00320F93/$File/372.jpg"], "J\u00f3zefa Szczurek-\u017belazko": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/3113AE0811683B9DC1257EEE00320F9A/$File/373.jpg"], "Jolanta Szczypi\u0144ska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/EB4112C629AD82ADC1257EEE00320F9E/$File/374.jpg"], "Pawe\u0142 Szefernaker": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/AA640ACD4F8BD19DC1257EEE00320FA3/$File/375.jpg"], "Jan Szewczak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/EF60EE3C32D1AB83C1257EEE00320FA6/$File/376.jpg"], "Jaros\u0142aw Szlachetka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/36473040D14A1ED9C1257EEE00320FA9/$File/377.jpg"], "Andrzej Szlachta": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A54B03D9C8E4ECE1C1257EEE00320FAE/$File/378.jpg"], "Adam Sz\u0142apka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/ED500E30B05957D5C1257EEE00320FB1/$File/379.jpg"], "Pawe\u0142 Szramka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/287A8EFD897E52E2C1257EEE00320FB4/$File/380.jpg"], "Krzysztof Szulowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/E3AE48B4C5C1BEA4C1257EEE00320FB7/$File/381.jpg"], "Krystyna Szumilas": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/2E80F0DD52231D83C1257EEE00320FBA/$File/382.jpg"], "Stanis\u0142aw Szwed": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/0C98787EBE771E0CC1257EEE00320FBE/$File/383.jpg"], "Halina Szyde\u0142ko": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/DEFF25391C7E03A7C1257EEE00320FC1/$File/384.jpg"], "Beata Szyd\u0142o": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/533CCAA1D1B4C1D9C1257EEE00320FC4/$File/385.jpg"], "Bo\u017cena Szyd\u0142owska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/ED0C407FB594ADC5C1257EEE00320FC7/$File/386.jpg"], "Ewa Szyma\u0144ska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/8D45B6AAA8630E7AC1257EEE00320FCA/$File/387.jpg"], "Tomasz Szyma\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/3B11F7B0301D1198C1257EEE00320FCF/$File/388.jpg"], "Szymon Szynkowski vel S\u0119k": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/20BB2A4D71B34C7AC1257EEE00320FD2/$File/389.jpg"], "Jan Szyszko": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/6B5DAD0B475DA039C1257EEE00320FD7/$File/390.jpg"], "Agnieszka \u015acigaj": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/1317BD7AFDAB5F3CC1257EEE00320FD8/$File/391.jpg"], "Iwona \u015aledzi\u0144ska-Katarasi\u0144ska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D59D66E7F10D32ABC1257EEE00320FDD/$File/392.jpg"], "Janusz \u015aniadek": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/BFEE4C845162F4E7C1257EEE00320FE0/$File/393.jpg"], "Jacek \u015awiat": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C9CB8806D5B2E1DAC1257EEE00320FE5/$File/394.jpg"], "Marcin \u015awi\u0119cicki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/9B9F2D3AACEC25A8C1257EEE00320FE6/$File/395.jpg"], "Dominik Tarczy\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/98C7F6E97D6DC597C1257EEE00320FE9/$File/396.jpg"], "Krzysztof Tch\u00f3rzewski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D1C457E4F65EBC21C1257EEE00320FEC/$File/397.jpg"], "Robert Telus": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/F577659EDA9FF73FC1257EEE00320FEF/$File/398.jpg"], "Ryszard Terlecki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/4179A1279A2C6E19C1257EEE00320FF3/$File/399.jpg"], "Grzegorz Tobiszowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/8A7DFA9AE2489325C1257EEE00320FF6/$File/400.jpg"], "Genowefa Tokarska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/6D2578A48608C3E7C1257EEE00320FF9/$File/401.jpg"], "Ewa Tomaszewska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/CA010A3E82E4D90EC1257EEE00320FFC/$File/402.jpg"], "Jacek Tomczak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/8F4F056B7AA26B48C1257EEE00320FFF/$File/403.jpg"], "Cezary Tomczyk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/8DF5A13259595B52C1257EEE00321002/$File/404.jpg"], "Tomasz Tomczykiewicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/1060F6C1F0E91D0DC1257EEE00321005/$File/405.jpg"], "Krzysztof Truskolaski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/5FBC90D07F7754CAC1257EEE0032100A/$File/406.jpg"], "Rafa\u0142 Trzaskowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/F4B10518BE98DF01C1257EEE0032100D/$File/407.jpg"], "Sylwester Tu\u0142ajew": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D240ECD20BC762C9C1257EEE00321010/$File/408.jpg"], "Stanis\u0142aw Tyszka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/6732690EA54A8A49C1257EEE00321013/$File/409.jpg"], "Robert Tyszkiewicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/1FD3AC74DE14A997C1257EEE00321016/$File/410.jpg"], "Jaros\u0142aw Urbaniak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C241BBC8CD81AB2CC1257EEE0032101A/$File/411.jpg"], "Piotr Uruski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/E1D0DD1F2CE8480CC1257EEE0032101D/$File/412.jpg"], "Piotr U\u015bci\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/72D5FD7A96167B77C1257EEE00321020/$File/413.jpg"], "Teresa Wargocka": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/8442DE068F1C3207C1257EEE00321025/$File/414.jpg"], "Robert Warwas": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/FBB8D38276226429C1257EEE00321028/$File/415.jpg"], "Jan Warzecha": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/54C9D9A9B5920801C1257EEE0032102B/$File/416.jpg"], "Anna Wasilewska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/3FB64ACA72CE8E29C1257EEE0032102E/$File/417.jpg"], "Ma\u0142gorzata Wassermann": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/DAC3EA8921E055B8C1257EEE00321031/$File/418.jpg"], "Witold Waszczykowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/2CF65A9300C19F29C1257EEE00321034/$File/419.jpg"], "Maciej W\u0105sik": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/887F4BB19321EE48C1257EEE00321037/$File/420.jpg"], "Rafa\u0142 Weber": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/CE3C4DBE3DB774B7C1257EEE0032103A/$File/421.jpg"], "Monika Wielichowska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/9A484AFF06B69C46C1257EEE0032103D/$File/422.jpg"], "Ryszard Wilczy\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/725FD82107E15409C1257EEE00321041/$File/423.jpg"], "Jacek Wilk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A4C3203FF34F5E8FC1257EEE00321044/$File/424.jpg"], "Jerzy Wilk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/9A91E3D16477C9B8C1257EEE00321047/$File/425.jpg"], "Wojciech Wilk": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/CD6CD9D6823CE94CC1257EEE0032104A/$File/426.jpg"], "Robert Winnicki": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/DCDDBB9F69857A16C1257EEE0032104D/$File/427.jpg"], "Mariusz Witczak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/017B030B92380552C1257EEE00321050/$File/428.jpg"], "El\u017cbieta Witek": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/419AD0D672467D7DC1257EEE00321053/$File/429.jpg"], "Grzegorz Wojciechowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/C459A04876AACE6DC1257EEE00321058/$File/430.jpg"], "Micha\u0142 Wojtkiewicz": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D4AC436ADD3A647DC1257EEE0032105B/$File/431.jpg"], "Grzegorz Adam Wo\u017aniak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/21ED61A6DDBE18B7C1257EEE0032105E/$File/432.jpg"], "Tadeusz Wo\u017aniak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/7CE336A575A353E2C1257EEE00321061/$File/433.jpg"], "Marek W\u00f3jcik": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/87FD19B433210C65C1257EEE00321064/$File/434.jpg"], "Micha\u0142 W\u00f3jcik": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/E0D4F8D7F35DE4E5C1257EEE00321068/$File/435.jpg"], "Rafa\u0142 W\u00f3jcikowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/F60B6CC9B53956B8C1257EEE0032106B/$File/436.jpg"], "Kornelia Wr\u00f3blewska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/0533C98E1782FA33C1257EEE0032106E/$File/437.jpg"], "Krystyna Wr\u00f3blewska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/8342D14815CD5EF9C1257EEE00321071/$File/438.jpg"], "Bart\u0142omiej Wr\u00f3blewski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/69AFA40C16067657C1257EEE00321074/$File/439.jpg"], "Ma\u0142gorzata Wypych": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/1A407A899AFB825BC1257EEE00321077/$File/440.jpg"], "Marek Zag\u00f3rski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/B3CF118827B9D3CDC1257EEE0032107A/$File/441.jpg"], "Anna Zalewska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/B3E7DF05BAFC3F73C1257EEE0032107D/$File/442.jpg"], "Krzysztof Zaremba": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A889F96E504041CBC1257EEE00321081/$File/443.jpg"], "Artur Zasada": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/03A6275760023C2AC1257EEE00321084/$File/444.jpg"], "S\u0142awomir Zawi\u015blak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/ECC168B4CE960B08C1257EEE00321088/$File/445.jpg"], "\u0141ukasz Zbonikowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/408C470BA89439E0C1257EEE0032108B/$File/446.jpg"], "Witold Zembaczy\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/55325FE4C02D1168C1257EEE0032108F/$File/447.jpg"], "Marian Zembala": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D39F8CDE5BF2C3F7C1257EEE00321092/$File/448.jpg"], "Piotr Zgorzelski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/05C27B13B75A098AC1257EEE00321095/$File/449.jpg"], "Jaros\u0142aw Zieli\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/2EECA21ED2F3686EC1257EEE00321098/$File/450.jpg"], "Wojciech Ziemniak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/3971DC01E092C5B5C1257EEE0032109B/$File/451.jpg"], "Zbigniew Ziobro": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/FBD15D989FA37423C1257EEE0032109E/$File/452.jpg"], "Szymon Zi\u00f3\u0142kowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/1D0CF4CBC701F26AC1257EEE003210A1/$File/453.jpg"], "Maria Zuba": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/0E4F1F901DF62F4DC1257EEE003210A6/$File/454.jpg"], "Wojciech Zubowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/40093CE80AA1E056C1257EEE003210AB/$File/455.jpg"], "Ma\u0142gorzata Zwiercan": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D70C5D14E977CE81C1257EEE003210AE/$File/456.jpg"], "Ireneusz Zyska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/412FCED6C6FD6B90C1257EEE003210B2/$File/457.jpg"], "Jacek \u017balek": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/80C1F4B599DB35BBC1257EEE003210B7/$File/458.jpg"], "Stanis\u0142aw \u017bmijan": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/BD19158F358BEFFBC1257EEE003210BA/$File/459.jpg"], "Jerzy \u017by\u017cy\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A43B8F6F9DDED683C1257EEE003210BD/$File/460.jpg"], "Anna Cicholska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/37F6748950A11A98C1257EF900408965/$File/461.jpg"], "Katarzyna Czochara": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/493EFAF3C6E25673C1257F150053FA0E/$File/462.jpg"], "Alicja Kaczorowska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/3143175B203A4B90C1257F150053FA13/$File/463.jpg"], "Ewa Ko\u0142odziej": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/2D300221D3612E40C1257F150053FA17/$File/464.jpg"], "Stefan Strza\u0142kowski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/285C8893BF835754C1257F150053FA1A/$File/465.jpg"], "Waldemar Olejniczak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/9DD128A6BF3911B7C1257F23002BF5EA/$File/466.jpg"], "Bart\u0142omiej Stawiarski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/AF8AACF8902E2567C1257F85003C8C9E/$File/467.jpg"], "Andrzej Melak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/24935DFD811E4AF8C1257F92003BEB90/$File/468.jpg"], "Grzegorz Raczak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/EFBBB9501AB6E615C1257FC60046C28B/$File/469.jpg"], "Grzegorz Piechowiak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/A42252D7F4AA3BDDC1257FF4003CBAF3/$File/470.jpg"], "Ma\u0142gorzata Janowska": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/D13F13106CD46160C12580BB0037154D/$File/471.jpg"], "Marta Kubiak": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/3D7EE4BB0D709C45C1258129005946C2/$File/472.jpg"], "Tomasz Zieli\u0144ski": ["http://orka.sejm.gov.pl/Poslowie8.nsf/0/E1115144A87B5FB7C12582BF0027A93C/$File/473.jpg"]}